大家沽騰訊執咗幾多？

高位沽klm，fatfat

用咩工具沽？

牛熊ah？

用雷蛇沽

咩嚟？

早沽左，執左個破產令